Youtube係咪short咗?

全部都show找不到結果 係咪淨係我問題

係時間換電話啦